物競天澤 適者生存

睇完 「唔驚，信政府，唔戴口罩」

其實都唔需要再呼籲班智障戴口罩

相信 物競天澤 適者生存，大自然會淘汰班體質/智力弱的生物，尤其廢中廢老

生死有命， 富貴由天，中國人相信人終有一死，要做既都做左

跟住落黎，睇戲吧！